知唔知今年仲有冇不準笑

年年都話係最後，唔知今年仲有冇 好期待

不過松本，濱田 年紀都大

有 美國警察主題